預料林鄭唔會跌落圈套

一日未有集體死亡，一日唔會改變

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推黃醫護去送死
好撚毒呢個仆街

死咗都話沒事兒沒事兒

佢一日未死 佢都唔會跌入圈套